支那少女制作「啤酒罐烤爆米花」啤酒爆炸 一人死亡 一人重傷

2名少女實驗「啤酒罐烤爆米花」，一人嚴重燒傷死亡，一人仍在治療。(翻攝自微博)

網紅辦公室小野被指控，拍過相似的影片，教壞小朋友，是殺人兇手。(翻攝自微博)

上個月22日大陸兩名少女在家遊玩，看到「抖音」上有網紅示範怎麼在家用酒精燈、鋁罐烤出爆米花，覺得好玩有樣學樣，找了一樽高濃度酒精、其他材料實驗，卻操作不當，火焰在燃燒又倒入酒精，導致整桶酒精爆炸，14歲的哲哲全身96%燒傷，於5日不幸死亡，而12歲的小雨則是被燒成重傷。而網紅「辦公室小野」被質疑是她拍影片錯誤示範，是釀成這齣悲劇的元兇。

微博上，不少大陸網友指稱，兩名少女是在學網紅「辦公室小野」2017年拍的影片「可樂罐爆米花」，並指控她是殺人犯。今天，小野打破沉默，發文表示，「過去這些天，是我一生中的至暗時刻。我無數次祈禱奇蹟發生，然而一個14歲的生命就此殞落，我心痛、惋惜、痛苦萬分。」並承諾會幫助哲哲的家庭和小雨的後續治療，同時澄清「她們意外，絕對不是模仿我的視頻。」

小野解釋，易開罐烤爆米花不是她獨創，自己也將兩個易開罐疊放的大眾方案，改良成安全的酒精燈當熱源。而兩名少女學的是大眾方案，應該是其他影片教的。

但小野道歉，雖然她的料理影片有加安全警示，仍然宣導不足，沒警覺到這些行為會被小孩模仿，「對不起，我錯了」。並表示她會重新審視過往拍的影片，將有安全疑慮的影片都下架，此之前將「無限期停更」。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

笑了

Darwin award

整pop corn用煲同爐都得啦

汽水罐d鋁紙咁薄煲酒精咩都爆啦

btw rip

上個月22日大陸兩名少女在家遊玩，看到「抖音」上有網紅示範怎麼在家用酒精燈、鋁罐烤出爆米花，覺得好玩有樣學樣，找了一樽高濃度酒精、其他材料實驗，卻操作不當，火焰在燃燒又倒入酒精，導致整桶酒精爆炸

其實真係唔關個kol事喎
自己on9錯就賴人

攞酒精嚟滅火？

支那多幾個依種on9咁就世界和平了

支共基因

路由器

火焰在燃燒又倒入酒精

嫌命長？

變左手榴彈

中國甚麼都會爆炸除了炸彈

乜KOL有教係火焰在燃燒又倒入酒精，咁唔跟指引賴咩人吖

大陸人思維: 總要有人背鍋的, 你最出名, 就你吧

咩都有得賴，國粹嚟咖喎

唔明點解會爆炸? 唔係有高壓狀態先會既咩?
有無化學L可以解釋下。

老豆老母死咗？ 推個波畀外人 ，唔睇住自己個細路最大責任

佢地整個個根本係氣油彈來

物競天擇

好！

酒精會揮發
可能佢放到好近個heat point
有大量酒精evaporate 左
有機會有Flashover

係
細個屋企成日整
整糖漿個鑊洗到pk

永遠唔係自己錯。

鄰國最愛推卸責任 明顯是父母沒盡責

時代進步

而家微波爐都整到

硬係要自殺式復古

kol最冇料，收皮呃飯食

勇武手足爭氣少少，人地中國少女都整到咁高殺傷力

zzx

而家仲複雜咗

已抄低條formula, thanks.

勇武派學野

咁多人 先死得嗰一個 都好嘅 好過冇

又唔見人地爆

支那賤畜真係命都賤過人
學人玩火，冇黎常識，仲要賴返示範者

家長冇責任睇住自己仔女？無責任教佢哋唔好玩火？

係教育方面出問題仲走去怪尻人地 蝗不意外

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

燒到咁樣咩料

邊度無啦啦搵酒精燈返黎

咪就撚係
人地教煮野食你燒撚左個廚房係咪又入鳩人數呀

求無格版

真。下世小心啲

你個微波爐冇寫唔可以放個朋落去叮

整之前又唔做RESEARCH，又無安全措施，有咩好講

大陸喱硬係特別冇腦

明白, 學到野。

乜撚嘢係大眾方案

中國人姓賴㗎

勇武唔自殺的

醫生話，淨係爆哨左我棚牙已經係不幸中的大幸

去買一包啦

大家唔好咁做

就嚟揸車撞樹
都拉種樹同整路個兩個
真心on99

支那人真係好撚奇怪
依單嘢好明顯就應該怪佢老竇老母無管好自己仔女

Omg 好慘。早日康復。

公道講句
唔關kol事

自然淘汰，無意見

小野都冇燒緊野落酒精啦
自己on9搵人賴

自己柒仲賴人

沒有文化真可怕

r.i.p

典型抖音抖到腦都唔見埋例子

唔怪得大陸咁怕革命/反抗消息傳到上去啦，原來佢哋真係會有樣學樣

網紅辦公室小野被指控，拍過相似的影片，教壞小朋友，是殺人兇手。(翻攝自微博)

覺得好玩有樣學樣，找了一樽高濃度酒精、其他材料實驗，卻操作不當，火焰在燃燒又倒入酒精，導致整桶酒精爆炸，

怪得邊個

係大陸做KOL太出名都唔係好事咁都關佢事

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

一堆傻閪跟「網紅」做依樣果樣都唔知做乜，
人哋做就係型，你做就係柒㗎喇
佢地既「網紅」文化真係好撚恐怖

咪係
明明自己戇鳩倒酒精先爆炸
如果咁樣係危險咁人哋拍片嗰時都會出事啦 洗咩等你整先出事

呢次真係死好過唔死

但仲有13億

支那思想係咁 睇bestgore大把支那老豆老母直頭望撚住個仔坐係馬路中間都唔理 直至成架貨車車過去先

買一包叮一叮就食得

死一個也嫌少

支那既都會爆炸
細路仔唔識世界咪出事囉

求其搵個人賴
根本罪魁禍首係成個支那都戇鳩

拎酒精救火

癡撚線第一張相打咗格仔仲係咁撚恐怖

支那教育不意外

生還條友慘過死

炸到燶哂

達爾文獎

幾好丫 死蝗蟲自己咪係一隻爆米花

符合國情

是撚但啦，關我閪事咩

勇武學野

果2條女憨鳩關小野咩事
youtube片大把食昆蟲食老鼠，唔通有人跟住照做死咗又瀨咩

真勇武

酒精滅火...呢d智力 連行步路都可能會出事

呢啲就唔好俾圖
好撚辛苦

公安事後同爆谷落口供 澄清只係中國少女自爆 與爆谷無關

係漏左用腦

呢d睇黎擺明搞笑，點知有人真心

支那真係一百歲唔死都有新聞 仲要係on9新聞

關人撚事

精彩

我笑代表我憤怒

承諾會幫助哲哲的家庭和小雨的後續治療，同時澄清「她們意外，絕對不是模仿我的視頻。」

大陸人最叻就係用錢 用暗口費去COVER真相...

大陸人 好細個就比佢上網睇埋d on9野

無限期停更。。。
更年期ar?

肯定呃保險啦

支那有咩唔會爆炸

呢句我要記住萬能key

支那賤畜無一隻係無辜架

其實世界各地好多kol都做埋d On9野博view數

香港都整到？
火魔術師再進化

係咪全部用火嘅片都下晒架佢

死得好快啲死番多幾個！

人地咁撚近 係面前爆呀
勇武係扔去對面咋

Jojo

根本係

大陸狗邏輯，將個責任推卸比其他人，就等於解決問題，典型共產黨洗腦邏輯，養成一班無腦既世界垃圾

喂喂喂
抵撚死阿

睇抖音，做腦殘

支那人死一億隻都嫌少

你老味人地用火柴燒
邊撚到搵一公升工業用高濃度酒精出黎

整多幾個中秋賀一賀佢plz

多謝大陸既教育

教到人靜係識愛國

冇腦式既愛國

買個爆谷好貴咩

抖音

個啤酒罐同爆谷好慘
賣野間鋪頭又要賠錢了

微波爐叮廿秒都得啦
係要搞咁大工程

大陸網話佢youture收入有5000萬 唔知真假

依條支那妹都好多外國人睇

又少一個支那人

人人屋企都有煲同爐
bunson burner真係唔知邊度搵

唔賴人點R賠償

你地班人沒心肝

似衰on9喎

中國會爆炸

又想呃個kol幾多錢

燒傷張圖好周星馳feel

正話爆炸我淚都冇流過一滴就知我沙卜啦

原來咁易爆

👏This is Epic👏

大陸人係咪唔知依家微波爐都整到爆谷
難搞既係焦糖漿

師兄應該都有返咁上下年紀
我都想講以前好多人都係咁樣著住火加火水
或者煮煮吓餸打翻火水爐火燭

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

個kol 都算回應得得體 因為真係唔關佢事，但佢都負哂責任

毛主席又有小女孩玩了

叻操是叻純

大陸既文化係咁, 我唔係批判對與錯
一個千萬follow既主播都可以因為一句無意間既說話, 被認為精日而永封(斗魚tv陳一發)
人怕出名豬怕肥, 要開刀就開個最出名果個
如果無人背鍋, 隨時怪到落文化部門, 監察部門, 政府就好麻煩

咪係😂

社會達爾文獎得主

想食烚蛋
微波爐叮雞蛋
(唔好試,真係會爆炸)

自己柒左就賴人

人蠢都算，自己衰咗仲要賴人

好成功, 成個頭變左爆谷

雖然今次唔關個KOL事
但抖音真係會累死人

大腦係好東西，可惜唔係人人有

同事話最少確認到個啲係真酒精

我話：酒精都有工業用同可食用....

放入微波爐叮就得

大陸文化害死人

抽離啲睇大陸人近開始玩問責
香港人開始玩翻人地舊果套
不負責任

用煲點拍到抖陰

連登仔: 鄰國人唔洗打rip

段片切生果

你就拎黎斬手指

跟住鬧人教壞你

On99

支共港共藍絲廢佬建制邏輯：千錯萬錯一定唔係自己錯，最衰都係占中

有d常識都唔會倒酒落火
關人咩事

高級火魔法

其實真係好勁
之前係fb都有睇過下
個kol英文都勁

到底佢要倒幾多酒精先會令到爆炸

抖音為達爾文獎提供咗大量中國候選人

即係咁如果我細個嗰陣中秋節見到有人煲蠟，我又有樣學樣去煲，點知走唔切燒親自己，咁我係咪要怪當初係條街煲嗰個人？

垃閪圾 大陸閪文化
好個面係咁又點

重有一班睇完卡通片之後有樣學樣嘅細路玩出禍

放落 wok 冚蓋開火 .. 啪啪啪啪 ..

示範果個無事.佢地自己玩就出事

想屈到個咩小野賠錢姐

潮已高

傻啦 高官一樣係唔洗問責

一秒變黑得左

大陸人商場唱國歌第二曲 ------ 18/9 海港城

支那又燒狗肉食